其實唔撚識就唔好出post帶風向啦

日撚日都有垃圾post 以為自己好撚醒 係度教人

我有個犬朋友話各區報案激增, 得閒死唔得閒病

好似呢個咁，1乜撚野823，知唔知1823點解，知唔知警犬隊同1823冇合作關係

間中又有D話乜撚野肚痛投訴食環，用下個死人腦啦，冇證冇據打兩個電話就會令間鋪頭執笠？咁既生意仲有人肯做？